痴撚左！有車係前面橫過照都開槍打市民

diu，， 司機多得佢唔少

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Push

架小巴早幾十秒到就仆街

UST南亞仔好勇武

在場咁少人都開槍?

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

今晚d人一行近小小已經即開槍

突然諗返菲律賓人質事件

真係失晒控 痴撚線

死黑警

今日唔夠5分鐘已經暗角偷射
乜警告都無 有手足中左大脾..

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

班狗怕乜，有中共攬做乜都得。

早兩個鐘有人擺左個大聲公係到鬧popo
已經on99咁舉橙旗

根本痴撚晒線

直接舉左槍cls，成間瘋人院黎

push

Cls今晚又係咁，仲要街出馬路前面有私家車